保安局：示威者移動致頭中槍

本報訊】6.12當天，布袋彈及橡膠子彈橫飛，有人頭部中槍。警方被質疑過度使用武力，李家超辯稱，警方使用槍械時按指引瞄向身體最大部份，達致有效制止其襲擊。民權監察成員王浩賢反駁指，有人頭部中槍是客觀事實，如果警員是故意瞄準頭部，即等同使用致命武力，便須負上法律責任，但如警員無法確保射擊準確度，就不應開槍。

示威者中彈受傷的畫面歷歷在目，立法會議員區諾軒口頭質詢李家超，6月12日有傳媒採訪車司機及示威人士分別遭槍擊頭及眼，並從片段可見警員發射槍彈時瞄向沒武器的示威者頭部，質疑警方未按警察通例，使用在當時情況下合理地需要的最低程度武力。

相關新聞：林鄭料不回應 京關注7.1上街人數

廣告

團體轟瞄不準照發射

李稱警方對武器使用具有清晰指引和足夠訓練，在使用槍械時，警方指引要求瞄向身體最大部份，以達致能有效制止襲擊：「當日咁混亂嘅情況，所有人嘅動作都係會移動嘅。」並稱當日有部份人暴力衝擊，破壞社會安寧，衝擊警方防線，警方有責任制止，保護人身及財產安全。他又指，警方會按程序搜證涉及暴力的行動，將結果交予律政司決定，並稱明白絕大部份示威者沒有參與暴力行動，但當日有人刻意衝擊及襲擊警方，當局會尊重法律制度，盡快調查，但會盡量在不影響司法制度下，體諒參與表達言論的人士。

民權監察成員王浩賢反駁李家超說法，指有人頭部中槍是客觀事實，如果警員不是瞄準頭部，只因場面混亂而未能確保命中目標，就不應開槍，「好似喺鬧市開槍，都要判斷你係咪會誤傷途人，射唔中就唔應該用，係錯誤判斷！」如果警員故意瞄準頭部開槍，即等同使用致命武力，警員須負上法律責任。他要求警方公開使用武力的指引，讓公眾知悉其使用武力的準則，方便監察和在有爭議時各界可作有意義的討論。
■記者曾偉龍

痴L左線，未到五十年，香港警察已變成中共公安，完全接軌。

不如話係個頭飛去粒子彈到

自己撞埋粒子彈到。

狙擊手：人質移動致頭中槍

其實佢射個個位
就算唔中個位義士,後面是但一個都會中頭
個個位根本就係頭既高度黎
係睇下唔好彩中邊個
就算要射都係射低位,點可能射高位

保安局補充：示威者襲擊橡膠子彈

SORRY
應該話點都唔應該射

點移動啊 枝槍應該射腳 啲人痞低 特登中彈

痴撚線

磁通量改變

你瞄腳 佢郁既話會係射中頭 唔係第二隻腳

你不如話佢個頭有吸力吸粒子彈過去

如果瞄準腳/身, 咁樣正常身高點移都唔會中頭掛
有幾戇鳩先會講移動導致中頭

咁撚仆街都講得出

屌你老母隻比卡超係真on9，定當係on9到當全港人都係on9

cls

真係估唔到講埋啲咁撚痴線嘅嘢

讓子彈飛

移動快過子彈

小學雞：你鞋面踢到我鞋底呀

聽夠呢啲大話啦

下台！

手球

幾時絕子絕孫 不如紀錄低哂 比佢啲仔女啦
作為一個人可以做成咁

佢依家咪咁講

咁撚樣都唔使落台
華人賤種當家作主

本來倒立想射腳，結果個示威者突然唔倒立呀？

強烈遣責示威者襲擊子彈

屌你老母 佢講的野真係連智障的人都講唔出口

不如話粒彈自動導航

示威者用頭襲擊子彈

當自己食雞玩預判?

個個恩沙基會吸引個波飛埋自己度，食屎啦李家超

咁既說話都講得出
遲早報應係晒d子孫到

佢講得出果下先好嘢

示威者唔郁咁開槍嚟把撚？

李家超 做太監一定好稱職

人快過子彈
新物理奇才

呢個政府真係好撚正

每日都有唔同既大話兜口兜面呃香港市民

就黎吹到612當日太陽由西邊升起

除非示威係企起身踎低咁移動，黑警要headshot實中頭架喎

吸手波

最慘係管理層 都中共式
講埋d無人信既大話

企定定任射？

子彈改變人類磁通量

痴能線 咁講可以用係其他地方 咩都自己移動

比卡超：有個別示威人士以倒樹蔥方式衝擊

明明鏡頭影到向天發射

咁撚on9既說話都講得出
不如話個頭突登走去撞粒子彈

人移動咪移動 個頭永遠都係上半身 除非條友無啦啦烏低身姐 如果唔係你如果係一直都係諗住射下身 點會中頭呀 唔好鳩up la

同地下成個90度咁

真係有幾撚on9先講得出呢番說話

你自己撞去個子彈度關我咩事？

你唔好話示威者自己想比人射？

屌你老母

你開槍為左趕人走，人唔走你開槍把撚咩

咪臭係，依家人類識上下移動飛天遁地呀？

張相仲要扮伽利略

Fuck you motherfucker

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運動
長期作戰，理性，非暴力！

藉口作好啲啦 屌你老母

其實我地遊行嘅訴求係咪應該革新警隊制度

嬲撚到想打爆部電視

D人勁到撞子彈,唔怪得5個人暴動要射150粒催淚彈

冇練習？

因大量市民呼吸 改變了氣流

因為個頭生得太近對腳

示威者用頭槌接子彈導致headshot

警察移動導致被鐵枝打中頭部

Like this?

係d人自己走去食子彈

警方無恥，追究警方責任

比卡超個頭都成日移動

義士特異功能：用頭擋子彈

如果唔係近距離射擊其實基於空氣阻力問題橡膠子彈係打唔準的

屌佢老母咁多人鳩射都一定headshot 啦

咁掉磚都只係我掉緊落地 但你個頭撞到我粒磚啦

諗到佢講呢句嗰時個閪樣就火撚滾

屌你老味咩你落地獄啦

屌你老母臭西你食屎啦比卡超

你不如話佢用頭去接

面皮有幾厚先講得出呢啲說話

佢都係連登仔？？

用頭接子彈

dnlm 粒彈快啲定係個人快啲呀?

星仔d戲原來係真

究竟仲有咩講唔出口

又係胸部襲擊頭部

咪已經係咁講囉

屌你老母
咁我都可以話你啲警犬唔郁所以咪俾人掉囉
戇撚柒鳩都可以做局長架咩?

咁係咪射頭嘅高度呀

有片都可以咁講
冇片佢會話係義士飛撲落地下再用頭槌頂粒子彈

警察訓練啲木靶都識郁
唔識打活靶 學員點响學堂畢到業

一定係啦 下次話因為有示威者放屁 蝴蝶效應影響到 射咗入頭tim

傻撚左呀 個頭有自動導航飛埋粒彈到？

條友倒立?

怪人撞粒子彈。唔開槍咪得囉

咁啲黑警自己撞埋去磚頭到姐。

咁暴動不成立啦

食屎
如果我中彈
照吿你過份武力謀殺

癡撚線

DLLM
黑警死全家 死淨黑警一個長命百歲百病纏身

早講嘛，下次企定俾你射

咁計612都係政總衝向人群啦

瞄緊姚明，佢走開咗好撚過啦

開槍犬：示威者非法盜取移動中子彈

以為得港人港地先會有呢d答案

Push

係咪傻9左

保安局：你地閃到咪無事囉

乜原來平時警察捉人係企定定比佢地瞄

咁講以後冇殺人冇襲擊，死者移動身軀以致心口中刀屌你老母講出黎知唔知醜？咁撚仆街ge說話都講得出！收皮啦！一定追究到底！

屌你老母弱智就出少句聲啦 愈講愈on9

女人胸部襲警都得
咁示威者頭部攻擊布袋彈點會唔得
香港警犬世界第一

屌啦不如話因爲示威者有帶個頭出街所以射中頭屌
將個頭切左放係屋企咪冇事

如果你瞄腳既話
最好個示威者會 突然烏低個頭 烏到腳咁低
唔好當人白痴

屌佢老母，有冇咁人渣啊
有埋片，仲可以咁無恥？
你地班政府人渣真係全部落地獄啦！

聯署白宮 g20前湊夠十萬個簽名 ！！

無恥到呢...

越描越黑

仆街死啦屌你老母李家超

CLS

咁叫班黑警開槍前wtsapp我先 叫我唔好郁囉

點解警犬會俾打？因為佢地移動

揸車撞死人都係怪路人自己撞埋架車度啦。係咪之前所有判例都要推翻？法官聽到捉你入青山都似

屌你老母 你緊係想助攻21號啦

好戇鳩
唔係暴動，但無警察要負責，求其sorry囉咁就完
姐係都係市民錯？和平示威警察過份使用武力清場原來唔洗有人負責。
追究到底

諗緊啲formula

因為示威者掟鐵馬引致磁通量改變
粒子彈拉左個左旋飄左上去

你不如話其實瞄左地下不過反彈中頭算啦

發夢夢見李家超全家不得好死

相對論

示威者自己追子彈

有咩可能
粒彈根本係向人頭嘅高度射出去
依加打1000米呀 向高瞄
100米都冇洗唔撚洗瞄高呀
根本就係特登瞄頭

即係以後撞到人架車都可以話係對方架車移動所以先撞

cls 香港幾時變到咁 咁都講得出
記住呢堆人 係佢地一手一腳破壞香港咖

學到野
以後唔小心襲擊到移動的警察
打空氣唔算襲警

掉榴槤比卡超個頭度

比卡超移動致榴槤受傷

個男嘅強姦完人再話係對方個閪自己擺入黎

強烈遣責示威者用頭阻礙子彈橫飛

dllm 啦你班狗官

真係講左標題嗰句?

即係我應該企定定俾你射

你班能樣下次要企定定比人射

其實我覺得啲警察好似當自己玩緊遊戲咁，下下要爆頭，圍住人嚟打好狠好型，但佢哋好似分唔到現實中唔可以咁做。。。佢哋好似唔明自己嘅身分同責任

收皮啦李家超屌你老母

驚聽日冇人出，專登講埋啲咁嘅嘢，保安局係咪有特別任務在身？

屌，而家香港真係痴線
三十年都唔使，就已經將成個中國公安嘅系統搬落來。
而家唔出來，等幾時？香港人，出來啊！

屌

777射警方高層
再射指揮官
射前線
射支槍
射子彈
再射落市民度

由頭到尾都係市民錯

撳錯正評

你老母不停移動以致被屌到開花

你地冇做錯到

人無恥便無敵

夏各道平地來

全家不得好死

企定定做標靶?
政府官員愈做愈後退，掩耳盜鈴，當全世界同佢地一樣onL9

呢種講法完全可以證明點解我地要反送中 聽日三罷走唔甩

係咪講個個

係示威者唔岩! 應該企定之後大嗌 呀SIR射我啦我唔會郁架喇!!
屌佢老母咁撚樣都講得出

身為局長都只係識望住篇稿讀, 算9數啦

無恥已經唔夠形容

不如話人哋故意用頭接子彈

驚死人唔暴動咁

痴撚線 人移動快過子彈

示威者識上下移動？

助攻

好撚無恥

屌你老母落台啦

屌你on9到震

嘩，我屌你老豆丫
咁撚樣都講得出，佢係咪愛支病末期

果然做得政府官嘅都係智障同無腦
假假地一個保安局局長
講嘢仲衰過啲毅進仔
完全活係自己世界咁垃圾

分分鐘義士比粒子彈告番轉頭

保安局：向受傷人士追討橡膠子彈及催淚彈費用

要企定定俾佢射 唔係佢地射唔中

其實佢唔講野會好D

咁都講得出

過兩日就會變成咁
保安局：中信示威者衝向催淚煙博取社會關注

食屎啦公安局

如果番工都可以對住老細係咁就好
又唔會比人炒

過多2年應該就會係咁

d癲狗開槍距離咁近 你同我講佢地唔係專登瞄頭?
同埋係咁重複話使用低殺傷力武器 究竟有幾厚面皮先講得出

鎗王
個個要做靶企定定畀狗射

你唔好話示威者吞槍

Niggachu

屌
你
老
母

同個時屈鳩個女用胸襲警一鳩樣屌你老母

屌你老味你係瞄腳嘅點撚樣射都唔撚會中頭啦，唔通我倒立俾你射咩

好似劉華咁爆完人樽，同人講話佢個頭自己撞埋個樽度咁

就算佢企定
咪又係中頭/後面個人中頭

講得出口先好野

中頭係指向高度問題
唔中佢個頭都係中另一個人個頭
佢都痴撚線

如果阻嚇根本嗚槍就得
瞄頭打根本就係想殺人 義士唔死唔係好彩 係班黑犬廢

佢瞄撚住三米巨人隻腳射？
瞄到咁高 唔係頭係咩

不如話其實係個黑警預判左個示威者會跳起

相對論？

推

因為都唔撚使負責
基本上講埋
我係要爆你頭呀 吹咩 都得

講子彈識轉彎吖笨

唔撚係人嚟

咁屌你老母啦 人地「擲」水樽都係想擲入垃圾桶 係你班黑警無撚啦啦企係到先打到你
我真係嬲撚到癲 已經唔係大話 因為冇撚可能呃到人
佢而家係連藉口都懶得作 反正講撚完啲唔合邏輯既野係唔會有後果
屌你老母閪 李家超你睇路

狗：你唔郁我咪唔會射中 平時訓練我都冇咁準

屌之前講笑咁話班友肯定話係人地用頭追住子彈接廢事嘥
點知真係開口中
到底係講嘅on9定當市民on9？

其實真係好心佢地射頭就認撚左佢

好撚嘔心 係到bullshit

速龍移動致被衝擊，唔好再講咩暴動

一定唔會認
一認爆頭嘅
基本上會入埋國際法
成班都唔使再威權主義

所有你瞄上半身什至頭部=正確？ 咪偷換概念啦

指引話比你知要打大腿以下喎師傅

個頭移動都得
咁condom都得啦

屌那星我個頭郁得快過子彈?

依家又識答？之前又話唔關你事

你鞋面踩到我鞋底啲frd
人哋個頭識郁你支槍唔撚識郁嘅

走過去用頭接子彈?

有冇人可以加返警犬上去

咁香港應該無誤殺呢野樣

佢清撚埋後面d人就係佢地唔岩啦
人地有不反對通知書
戇鳩警察

其實唔好笑

非常可悲

其實黑警呢件事嘅殺傷力唔低得過送中
但好多人都以為唔關自己事
送中---可以當係未發玍
黑警殘暴濫權---發生緊

坦白講最on9係佢咁撚樣講野都只係得少數人反佢

屌佢真係當我地弱智 要點移動先會瞄腳中頭

真係公安

亂咁講都得 高低都唔識分？
屌你老母

有幾ON9先會諗到咁答

屌你老母
唔郁企喺度做靶呀？

你不如話子彈識轉彎，自動尋徑走入人頭啦
咁美軍炸支那南斯拉夫領事館都係間野專登走去比導彈打中

人地好落力咁兜緊架啦唔好咁快講事實啦

屌你老母咁都講得出！係咪人嚟
呢啲就係我最憎嘅支那式詭辯
唔講理性邏輯，指鹿為馬，癲倒是非
做得出又唔夠擔認，不斷卸膊，將責任推比人
個政府不斷講大話，謊言治港，不知所謂

咁都講得出 你咁既高度唔係射頭射咩

PUBG打上腦 頭快死嘛

人快過子彈

DNLM李家超真係當香港人弱智

又當人傻既，射到咁高，唔中呢個頭都中另一個頭啦

搵人射到佢變蜜蜂竇啦

屌你啦 李家超

大家都係磁力王

示威者生存致頭中槍

錯就認打就企定啦 搵人出黎祭旗點都要嫁啦
冇生命威脅開槍重要描頭 點講都講唔撚通呀
"示威者移動致頭中槍"? 人唔笑狗都吠 李+超柒撚完未

真係好想美國懲罰呢班人渣，求吓你美國制裁佢哋

其實警察打四肢，
只係示威者打後空翻，
所以原本打腳變左打頭

成日都聽見話 "唔好郁, 企响度, 唔係開槍"
照計係移動先開槍, 你班警察平時點練習? 眼界有咁差?

示威者移動都俾槍射中頭
物理學家都計算唔到啦
一個大話cum一個大話

人黎架？

呢條友同林鄭既仆街程度一撚樣

你繼續解釋

仲黐線過胸襲警犬

警察移動致頭中雜物

你究竟係咪想向全世界表演你是傻的嗎

個示威者一定係咁行路

保安局老母移動致被中出

睇黎世界上所有槍擊案.都係被射中個個自己移動去中槍

算啦ching
你唔好撚回覆就算啦

警犬：我𣈴住飛緊既示威者個身，點知我開槍嗰下佢降落啫

同埋美帝用布袋彈 每年都有人死

無撚腦

人在做，天在看
多行不義，必遭天譴

即係話開槍果個都係求9其，是但射，咁岩射到頭

屌你老母丫，咁都講得出口

個示威者本來倒緊立

帶咗磁力王嘅頭盔給咗啲字彈買去

因為「移動」致命中頭部依家d人做靶企定定俾警察做定點射擊對象？其實保安局局長係咪應該企喺示威者角度試吓俾警察打一鎗先知咩原因中頭？

同被自殺，發惡夢死差不多

屌！咁大對腳，你係要瞄到咁高，唔係射頭？咁都講得出，我本來想射耳仔，點知你郁咪中眼囉

CLS, 個頭郁得快過子彈....

示威者有責任避開子彈

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

地球移動致示威者頭中槍

真係屌佢老母啦
咁以後都無傷人案
所有都係傷者自己撞上去

我尋日都想講, 如果你射下半身要彎低腰先會中到, 但係睇返條片中槍果個人明顯冇彎低腰

因為子彈撞到空氣粒子所以轉左彎

仆街 無賴到一個極點

唔好講話 示威者 自動追去撞粒子彈 博同情

黑警

過多幾年: 警方有理由相信示威者故意移動頭部至子彈軌道 導致頭部中槍

痴理線 歪曲事實之最

局長，你唔移動下？你坐住個腦啦，無血到諗唔到野呀

以條畜龍身高同埋義士距離平射點會係瞄腳你射俾我睇

不如話示威者突然長高
我正式DLLM比卡超

膠都廢事俾

明顯有心射頭 想殺人

…

政府所謂道歉得個up字，完全冇人探訪傷者

你老母移動導致中出，生左你個on9

被人強姦記得唔好反抗
因間被人告番轉頭傷害他人身體

示威者上下移動？

大家要做好心理準備

搵人post上reddit啦 禁都講得出

其實係咪怕黎緊幾日無人出黎，幫大家火上加油
下次不如話示威者自己要求headshot

所以話黑狗無一個係無辜

你唔好話支槍自己開左外掛自動瞄頭

嗱你自己走埋去炸

當你想用邏輯常識，佢地可以搬句“可能性”狡辯
屌佢老母

屌你老母唔好話警犬走所以比人鬧

上次就胸部襲警
今次就頭部襲擊子彈
你係得嘅

子彈速度相對人體速度
局長可唔可以表演下點樣人體光速避子彈

保安局: 係示威者毛啦啦跳起撞子彈

香港人全部都係桐谷和人咪得

姐係叫你地班賤民下次開槍企企唔好周圍走，周圍走就爆你地頭仆街咩人黎咁都講得出

push

佢地個頭同四隻腳咁近 緊係唔理解我地兩隻腳行個理由行唔通啦

即係話示威者用臉接子彈
咁撚樣都講得出

愛國撚們心諗：你出少句聲啦！你講到咁我之後點幫你兜啊

講呢個野真係好撚侮辱人地智慧，定係佢智商有問題？

警察全部無打人 係我地自己撞去支警棍度

佔領個期有藍絲打記者，個藍絲都話係個記者移動身體先掂到佢隻手

因其他人士跑太快而引致風向改變，子彈改變方向

dllm

示威者生得太矮所以致頭中槍

移你老母

槍移動到手裡 槍開關移動致手指 子彈移動致空氣 示威者移動致子彈

企定定比你開槍射

唔好講示威者用頭接子彈
宜家個政府無恥到無野講唔出
天馬行空既情節都出埋黎

突發！！！
驚現「暴徒」五人組

個頭佔身體最大嘅部份

不如話唔小心 比個頭你爆

追住粒子彈撞埋去
個動態視力要幾強先做到，重要身體郁得快過子彈速度

子彈問題黑狗無罪

Cls

黑警拉狙

去死

垂直移動？

示威者跑得快過粒子彈

以後所有開槍殺人都唔駛犯謀殺罪....最多係非法持有槍械....

萬有引力，個頭果時引力太過勁，吸引到粒子彈

犀利

比卡超：有風吹到粒子彈向頭部飛

原來警察係new type 識先讀

幾時到示威者自己以頭部擋子彈?

痴撚左線

個頭郁得太快 唔怪得人了

以為係石琪post

知唔知自己up乜撚野

咁個肯定係比人射中個位，行行下其間突然好跳breaking地板動作用頭轉，然後咁岩企番起身做ending post，就咁岩比本來想描腳點知唔小心描左頭嘅打中個頭，究竟保安局有幾多內心戲，退休記得去cctbb到客串下

叫左你地唔好倒立嫁啦，警察只可以射腳，你地又周圍郁，而家出事啦

即係好似劉以達咁

姐係本身中槍個人對腳係個頭既位置？倒立緊咩人地？講大話都用下腦阿大佬

啲狗都係主動移向投擲物
唔能夠講成示威者攻擊班狗
所以暴力清場冇理據

集中推有圖嘅po
, 底下留下言叫人po 上 ig洗版
Ig文宣告急

不如直接講 係示威者自己選擇用頭擋子彈

遲D有條罪名叫襲擊子彈罪

Cls 咁都仲選擇包庇根本冇人性冇良知

華太師：華文，華武！（華老爺推門而入，正好將教書先生殺死）老師，妳做咩呀？（問華文、武）喂，點解老師噉嘅？
華文：阿爹，剛才你唔覺意懟冧咗老師呀！
華武：恭喜阿爹妳殺咗人呀。
唐伯虎：非也，非也！剛才我見到老師玩緊“神打上身”，以為刀槍不入，點知標唔到童，入咗！啱唔啱聽呀，太師？
華太師：係！啱聽，事實係噉呀嘛。人嚟，抬老師出去！

有聲

要唔要藥水膠布

0:40

諗佢用大監口音對住香港人講我操你媽個B

以後啲強姦犯係咪可以話女性陰部移動導致插入？

正一仆街狗官
咁可唔可以搵人射殺佢然後話佢會自己移動所以先中槍呀？

勁過 matrix

頭部移動致子槍受傷

集中推有 621文宣圖嘅po
, 底下留下言叫人po 上 ig洗版
621Ig文宣告急如果你入咗泥
睇完覺得係有安慰嘅
做多步
Cap上 ig比大家取暖
Lihk熱門唔足夠
其他人都需要依篇文
不忘初心
(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

本來唔想重點係官員落台，但依加好想
佢落台

粒子彈識拉西, 又或者關公顯靈影響左粒子彈

香港保安局：你中槍，追究唔係邊個開槍，而係話你無避
中共公安：你被捕，唔係搵證據做你，而係你自己搵證據證明自己無做

人唔識移動，係碌木？

反地心吸力

示威者唔移動企係度比你射好唔撚好?

你唔好話特登搵個頭黎撞你粒子彈，如果唔識嫁喎

原本示威者倒緊立？

真係笑話

有咩辦法制裁班高官

[member] 李老母移動導致我屌咗李老母 ［/member]

呢d冚家鏟真係要拉佢落台

瞄撚準未

不如話示威者有超能力將子彈射落自己個頭度 屈9d黑警
點解香港呢家d官講野同做野都咁撚7廢

下次有人用槍指住你記得企定定比人射

人動作快過子彈

原來做人係可以去到咁無恥...

弱智嘅都可以做局長
證明政府真係冇歧視
欽敬欽敬

行走的q版

頂頭鎚

究竟子彈快，定個人快呢

講出嚟俾人笑㗎？

講出黎真係唔怕人地笑架啵

呢條死仆街真係要落地獄我憎佢仲憎過林鄭

好明顯示威者頂頭鎚撞落粒子彈度啦，使唔撚使同班狗道歉啊？

示威者足球員，頂波

移動快撚過開槍 你玩撚埋去啦

你老母移動致被屌呀保安局

繼「胸部襲警」又一佳句 🤬

當年用對波襲警已經夠痴線
依家就話係因為佢郁先射到頭
仲有無?...想見識多啲

郁緊又真係好難射腳， 所以射頭等佢沒得移動。

DLLM

屌你

以後渣車撞到人都無事上身

好撚野

Up

人唔笑 狗都吠

咁d黑警係學堂練槍法做咩？
你唔好話係個頭撞落粒子彈度

matrix

痴撚線...又要迫人上街了

Link?